:: asciijump, version 0.0.1 Wed Feb 12 03:52:21 CET 2003
:: 


o   p r o j e k c i e   : 
Kiedys przyszlo mi do glowy szyderstwo, ze mozna by tak
napisac skoki narciarskie w trybie textowym ;)


k o m p i l a c j a   : 
asciijump uzywa bibloteki slang,
wiec potrzbna bedzie paczka slang-devel ;/

a s c i i j u m p   s e r w e r  :
aby uruchomic serwer asciijump, nalezy w powoloce wpisac :
	./aj-server
	
n a j p r o s t s z e   u z y c i e   s e r w e r a : 
"hill read random;" - aby przeczytac losowe skocznie z tych 
rozprowadzanych z paczka (skladowanych w ${datadir}/asciijump)

"hill add nazwa dlugosc" - aby dodac swoja.

"invite" - aby pozwoilic gracza na dolanczanie
sie do naszego serwera.

po tym jak juz jest wystarczajaca ilosc ludzi piszemy:
"play"	- aby wystartowac gre.

"user kick nazwa_gracza" - aby wyrzucic gracza.

aby uzyskac szersza pomoc nalezy wpisac:
"help"
aby uzyskac szersza pomoc o komendzie nalezy wpisac:
"nazwa_komendy help"



k l a w i s z o l o g i a   :   
w samym programie dostepny jest wielce obszerny help,
ale napisze jeszcze kilka slow.

w okienkach:
enter - aby wejsc do pozycji menu.
spacja - aby zaznaczyc pozycje menu - uzywane do zaznaczania 
	skoczni i zawodnikow w trybie "world cup".

na pagorku :
enter - aby zaczac zjazd, wybic skoczka lub wyladowac.
strzalki (prawo, lewo) - aby zmienic nachylenie skoczka
 
Algorytm losowego przyznawania punktow sedziowskich,
w duzej mierze zalezy od nachylenia skoczka w fazach lotu.
 


d z i a l a n i e  :
wyglad skoczka czytany jest z katalgu:
${datadir}/asciijump/gfx
skocznie (ich dlugosci i nazwy) czytane sa z katalogu :
${datadir}/asciijump/hills



l i c e n c j a   : 
gnu gpl wersja druga.


a u t o r z y  : 
grzegorz moskal,

michal moskal i przemek niezobrala - algorytm rysowania skoczni.


r o b a k i  :
komentarze, raporty o bledach, zyczenia itp.
prosze wysylac pod adres:
<eldevarth@nemerle.org>


m i l y c h   o d l o t o w    ;) 
